美國領事館隔離就係禮賓府

9月8號
美國領事館請願，促請美國國會通過香港人權及民主法案

而美領就係禮賓府隔離，當日好大機會會被狗封路，唔俾我地上去，大家要諗定對策，實有人會挑起事端。如果狗真係強行清場點算？

推

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

係美國領事館門口比人打爆頭

好似OK抵玩

下次遊行經過外國記者除左叫fight for freedom, stand with HK外
試下
5Demands, Not1Less
we want universal suffrage, fulfill the commitment
Give Me Democracy, Or Give Me Death
Free Hong Kong, Pass the Act

以死相搏

更加要和理非
佢夠薑就係領事館門口放TG
到時真係贏哂

agger

同埋嗰日重點係人權法
如非必要唔好多禮賓府

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

可唔可以邀請美領官員嚟帶路

最好美領門口暴力清場

有事就入領事館庇護